(アンケート発表の準備は進んでるかな)
(Интepecнo чтo тaм c oпpocникoм?)

-(GOTO 40)-
(LABEL 40)
-(IF ... )-(GOTO 42)-
-(IF ... )-(GOTO 71)-
(LABEL 42)
[Харухи]
- Интересно, что у них они ведь должны успеть
что-то сделать к началу фестиваля, да? 

[Кён]
- Тебе следует больше интересоваться тем что
происходит в твоём классе. 

[Харухи]
- Возможно, но я не думаю что подсчёт каких то
унылых анкет заслуживает моего времени и
внимания. 

[Кён]
- Зарубила на корню. 

[Харухи]
- Ну ведь нет смысла это как то приукрашивать, да? 

-(GOTO 110)-
(LABEL 71)
[Харухи]
- Одно дело придти к такой идее, но я совершенно
не думала что они действительно станут её
осуществлять. 

[Кён]
- Ну... Наверное я более менее с тобой согласен. 

[Харухи]
- Может они делают это потому что не придумали
ничего более достойного? 

[Кён]
- Может тогда ты на следующий год придумаешь
для них что нибудь получше? 

[Харухи]
- Если раздавать всем идеи их не останется для
Команды SОS, это безответственно, разве нет? 

[Кён]
- Я бы хотел чтобы ты применила эту мысль и к
моей работе по монтажу фильма. 

[Харухи]
- Это одно, а то другое. 

[Кён]
- Но почему... 

-(GOTO 110)-
(LABEL 110)
(LABEL 110)

